香港Gpay唔接受我張信用卡、但日本gpay又接受到！

可以用到其他電子貨幣

好奇怪

個字型

見到個字型都想打柒你

睇撚死人
一打唔洗找

多謝

用日本機?

係
但我係香港aeon 卡

只可用銀行卡，Aeon財仔唔受
Participating banks果頁有寫

嘩 高登果位？

係、所以我一路冇用gpay
換機想試下西瓜卡
因自己有實體卡想入手機試下
點知叫我用gpay
又入到錢

有bugs呱
charge suica唔使gpay入面有張卡存在，今日我都試左

咁就好 希望bug 唔好改